浸大停課至3月2號

學費照交，真好搵

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

晚上PowerPoint教學

Yr1 no ulife
Sosad

Final year表示好撚驚畢唔到業
番唔到學番唔到實習又做唔撚到fyp

大家估下其他U會唔會跟

要啦，你估17號係嚴重左定減弱左